【達蛇連奪兩冠】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCVI

#StandWithOzil

開錯數字 過隔離

講到Leno做義工
打空氣唔比warning letter佢咪算好